咪又係雞 呢句野 應該點樣駁好？？

同fd講
XX好撚正
佢：咪又係雞

點駁？？
我話默克爾好叻
佢：咪又係雞

事實上好似又真係駁唔到

有得屌，你屌唔屌？

你未又要屌！

：你老母都好正
：咪又係雞

你:你老母都幾正

咪又係雞

無 無得駁 駁唔倒

冇架喇 點駁姐 冇架喇

如果佢唔係雞 唔比你屌 你又係想屌 屌～

係雞，不過你比錢都屌唔到

法官大人